msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: POEditor.com\n"
"Project-Id-Version: ayp\n"
"Language: ko\n"

#: components/Modals/SourceToolsConfiguration.tsx:411
msgid "{0}"
msgstr ""

#: components/Api/Pricing.tsx:291
#: components/Api/Pricing.tsx:355
#: pages/billing/index.tsx:852
#: pages/billing/upgrade.tsx:720
#: pages/billing/upgrade.tsx:821
#: pages/billing/index.tsx:934
#: pages/settings/index.tsx:946
#: components/literature-review/LiteratureUpload.tsx:399
msgid "{0} file upload failed"
msgstr "{0} 파일 업로드 실패"

#: components/Api/Pricing.tsx:284
#: components/Api/Pricing.tsx:348
#: pages/billing/index.tsx:846
#: pages/billing/upgrade.tsx:713
#: pages/billing/upgrade.tsx:814
#: pages/settings/index.tsx:1075
#: pages/settings/index.tsx:1110
#: pages/settings/index.tsx:1155
#: pages/settings/index.tsx:1192
#: pages/knowledge-base/[[...params]].tsx:1463
#: pages/privacy/index.tsx:66
#: pages/privacy/index.tsx:75
#: pages/privacy/index.tsx:84
#: components/tools/DocUploadNoFunc.tsx:385
msgid "<0>Click to upload</0> or drag and drop"
msgstr "<0>클릭하여 업로드</0> 또는 드래그 앤 드롭"

#: components/Modals/OldDocumentDeleteModal.tsx:132
#: pages/upload/index.tsx:252
#: components/Modals/CreateAPIKeyBottomSheet.tsx:462
#: components/Modals/CreateAPIKeyDesktop.tsx:478
#: pages/billing/index.tsx:842
#: pages/billing/upgrade.tsx:707
#: pages/billing/upgrade.tsx:799
#: components/Api/Pricing.tsx:277
#: components/Api/Pricing.tsx:333
#: pages/settings/index.tsx:646
#: pages/settings/index.tsx:760
#: pages/settings/index.tsx:643
#: components/PdfToChat/ApiBanner.tsx:82
#: pages/knowledge-base/intro.tsx:293
#: utils/faqData.tsx:97
#: components/PdfToChat/Discover.tsx:32
#: utils/termsData.ts:11
#: pages/settings/index.tsx:504
#: components/Modals/PaymentBottomSheet.tsx:150
#: components/Modals/PaymentModalDesktop.tsx:153
#: components/Settings/AccountLinkedSuccessModal.tsx:66
#: components/Extension/Download.tsx:169
#: components/Extension/ExtensionHero.tsx:244
#: components/Landing/ExtensionAnnouncement.tsx:129
#: components/PdfToChat/ExtensionAnnouncement.tsx:129
#: components/literature-review/LiteratureSideBar.tsx:434
msgid "Advanced Parameters"
msgstr "고급 매개변수"

#: components/literature-review/LiteratureMainBar.tsx:407
msgid "Advanced settings"
msgstr "고급 설정"

#: components/Footer.tsx:364
msgid "Affiliate Program"
msgstr "제휴 프로그램"

#: components/PdfToChat/SummarizeGuide.tsx:177
#: pages/book-title-generator/generate/index.tsx:111
#: pages/book-title-generator/index.tsx:58
msgid "AI Book Title Generator"
msgstr "AI 도서 제목 생성기"

#: pages/essay-maker/generate/index.tsx:108
#: pages/essay-maker/index.tsx:62
msgid "AI Essay Maker"
msgstr "AI 에세이 메이커"

#: pages/instagram-caption/generate/index.tsx:108
#: pages/instagram-caption/index.tsx:70
msgid "AI Instagram Caption Generator"
msgstr "AI 인스타그램 캡션 생성기"

#: components/tools/ToolsSection.tsx:125
msgid "AI Literature Review Generator"
msgstr "AI 문헌 검토 생성기"

#: components/Footer.tsx:308
msgid "AI Literature Review Writer"
msgstr "AI 문학 리뷰 작성자"

#: components/literature-review/MainContent.tsx:347
msgid "AI Literature Review Writer Tool"
msgstr ""

#: pages/lyrics-generator/generate/index.tsx:108
#: pages/lyrics-generator/index.tsx:65
msgid "AI Lyrics Generator"
msgstr "AI 문헌 검토 작성자 도구"

#: pages/paragraph-generator/generate/index.tsx:107
#: pages/paragraph-generator/index.tsx:58
msgid "AI Paragraph Generator"
msgstr "AI 문단 생성기"

#: pages/poem-generator/generate/index.tsx:109
#: pages/poem-generator/index.tsx:75
msgid "AI Poem Generator"
msgstr "AI 시 생성기"

#: pages/rap-generator/generate/index.tsx:110
#: pages/rap-generator/index.tsx:60
msgid "AI Rap Generator"
msgstr "AI 랩 생성기"

#: components/tools/ToolsSection.tsx:114
#: pages/source-tool/index.tsx:245
msgid "AI Source Finder"
msgstr "AI 소스 찾기"

#: pages/story-generator/generate/index.tsx:114
#: pages/story-generator/index.tsx:64
msgid "AI Story Generator"
msgstr "AI 스토리 생성기"

#: pages/text-generator/generate/index.tsx:107
#: pages/text-generator/index.tsx:61
msgid "AI Text Generator"
msgstr "AI 텍스트 생성기"

#: pages/thesis-statement/generate/index.tsx:107
#: pages/thesis-statement/index.tsx:57
msgid "AI Thesis Statement Generator"
msgstr "AI 논문 문장 생성기"

#: components/Landing/Features.tsx:227
#: components/PdfToChat/Features.tsx:233
#: pages/documents/[[...id]]/index.tsx:969
#: pages/billing/index.tsx:1069
#: pages/settings/index.tsx:170
#: components/Modals/CreateAPIKeyBottomSheet.tsx:316
#: components/Modals/CreateAPIKeyDesktop.tsx:331
#: components/Generator.tsx:263
#: components/literature-review/MainContent.tsx:292
#: components/Modals/ExportSourceTools.tsx:231
msgid "An error occurred"
msgstr "오류가 발생했습니다"

#: components/Modals/DocumentSelectModal.tsx:393
#: components/Modals/DocumentSelectModal.tsx:434
#: components/Modals/DocumentSelectModal.tsx:450
#: components/Settings/LinkAccountCall.tsx:86
#: pages/documents/[[...id]]/index.tsx:699
#: pages/billing/index.tsx:690
#: pages/settings/index.tsx:309
#: components/SearchResults.tsx:371
#: components/Modals/DocumentSelectModal.tsx:414
#: pages/source-tool/index.tsx:206
#: pages/source-tool/index.tsx:216
msgid "An error occurred. Please try again"
msgstr "오류가 발생했습니다. 다시 시도해 주세요"

#: components/literature-review/LiteratureUpload.tsx:575
msgid "Analysing Document"
msgstr "문서 분석 중"

#: components/APIKeysList.tsx:591
#: components/APIKeysList.tsx:754
#: components/Footer.tsx:283
msgid "Android App"
msgstr "안드로이드 앱"

#: components/Landing/Plans.tsx:432
#: components/PdfToChat/Plans.tsx:432
#: components/Modals/ShareModal.tsx:201
#: components/Footer.tsx:265
#: components/Navbar.tsx:325
#: components/Navbar.tsx:382
#: components/tools/ToolBarExt.tsx:259
#: components/tools/ToolBarExt.tsx:293
msgid "API"
msgstr "API"

#: components/Modals/PaymentModalContent.tsx:387
#: components/APIKeysList.tsx:560
#: components/APIKeysList.tsx:724
#: components/Modals/CreateAPIKeyBottomSheet.tsx:384
#: components/Modals/CreateAPIKeyBottomSheet.tsx:393
#: components/Modals/CreateAPIKeyDesktop.tsx:406
#: components/Modals/CreateAPIKeyBottomSheet.tsx:364
#: components/Modals/CreateAPIKeyDesktop.tsx:375
#: components/DeveloperSidebar.tsx:137
#: pages/apikeys/index.tsx:349
#: pages/apikeys/index.tsx:368
#: pages/apikeys/index.tsx:386
#: pages/billing/index.tsx:806
#: pages/billing/upgrade.tsx:624
#: pages/apikeys/index.tsx:394
#: pages/apikeys/index.tsx:391
#: components/Modals/Profile.tsx:345
#: components/Landing/Products.tsx:157
#: components/PdfToChat/Products.tsx:157
#: utils/termsData.ts:36
#: components/Modals/ConversationHistoryDeleteModal.tsx:111
#: components/Modals/ConversationDeleteModal.tsx:111
#: components/Modals/OldDocumentDeleteModal.tsx:127
#: components/Modals/DocumentDeleteModal.tsx:110
#: components/Modals/DocumentSelectModal.tsx:758
#: components/Modals/Profile.tsx:248
#: pages/billing/upgrade.tsx:908
#: pages/settings/index.tsx:440
#: components/PdfToChat/Guide.tsx:152
#: pages/conversations/[[...params]].tsx:1279
#: pages/knowledge-base/[[...params]].tsx:1923
#: pages/conversations/[[...params]].tsx:1133
#: pages/knowledge-base/[[...params]].tsx:1719
#: utils/termsData.ts:32
#: components/Api/Pricing.tsx:265
#: components/Landing/Features.tsx:290
#: components/PdfToChat/Features.tsx:315
#: components/Extension/Methods.tsx:143
#: components/PdfToChat/Discover.tsx:38
#: utils/termsData.ts:62
#: utils/faqData.tsx:31
#: utils/faqData.tsx:29
#: components/PdfToChat/ApiBanner.tsx:79
#: pages/knowledge-base/intro.tsx:260
#: pages/knowledge-base/intro.tsx:262
#: pages/knowledge-base/intro.tsx:283
#: components/Affiliate/Header.tsx:198
#: pages/privacy/index.tsx:98
#: pages/privacy/index.tsx:43
#: components/source-tools/source-result/index.tsx:473
msgid "Authors:"
msgstr "저자:"

#: utils/termsData.ts:41
#: components/Modals/Profile.tsx:292
#: components/literature-review/MainContent.tsx:343
#: components/tools/MergePage.tsx:676
#: components/tools/OcrPage.tsx:252
#: components/tools/SplitPage.tsx:806
#: pages/source-tool/index.tsx:241
msgid "Back to tools"
msgstr "도구로 돌아가기"

#: components/Modals/CreateAPIKeyBottomSheet.tsx:449
#: components/Modals/CreateAPIKeyDesktop.tsx:465
#: pages/chat/[[...docID]]/index.tsx:316
#: components/PdfToChat/Guide.tsx:139
#: components/literature-review/LiteratureMainBar.tsx:487
msgid "Begin new review"
msgstr "새 리뷰 시작"

#: components/source-tools/source-result/index.tsx:548
msgid "Begin new search"
msgstr "새로운 검색 시작"

#: components/DeveloperSidebar.tsx:155
#: pages/apikeys/index.tsx:376
#: pages/apikeys/index.tsx:386
#: pages/billing/index.tsx:787
#: pages/billing/index.tsx:814
#: pages/billing/upgrade.tsx:605
#: pages/billing/upgrade.tsx:632
#: components/Footer.tsx:418
msgid "BlockTechnology OÜ. All rights reserved. ©{year}"
msgstr "BlockTechnology OÜ. 모든 권리 보유. ©{year}"

#: components/Footer.tsx:359
msgid "Blog"
msgstr "블로그"

#: pages/book-title-generator/generate/index.tsx:112
#: pages/book-title-generator/index.tsx:59
msgid "Book Title Generator"
msgstr "책 제목 생성기"

#: components/Landing/Products.tsx:150
#: components/PdfToChat/Products.tsx:150
#: components/Modals/ConversationFeedback.tsx:368
#: components/Modals/ConversationFeedback.tsx:478
#: components/Api/Header.tsx:157
#: components/PdfToChat/Discover.tsx:48
#: components/PdfToChat/Discover.tsx:47
#: components/BuyCredits.tsx:111
#: components/Modals/UnitsExceededModal.tsx:119
#: components/Conversations/CreditBalance.tsx:131
#: utils/termsData.ts:12
#: pages/file-upload/index.tsx:390
#: components/PdfToChat/Discover.tsx:43
#: components/PdfToChat/Discover.tsx:33
#: pages/privacy/index.tsx:167
#: utils/faqData.tsx:81
#: pages/chat/[[...docID]]/index.tsx:255
#: utils/faqData.tsx:59
#: utils/faqData.tsx:86
#: utils/faqData.tsx:101
#: pages/knowledge-base/intro.tsx:287
#: pages/chat/[[...docID]]/index.tsx:245
#: pages/knowledge-base/intro.tsx:277
#: utils/faqData.tsx:23
#: utils/faqData.tsx:117
#: utils/faqData.tsx:123
#: utils/faqData.tsx:107
#: pages/knowledge-base/intro.tsx:292
#: components/source-tools/source-result/index.tsx:510
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: pages/settings/index.tsx:577
#: pages/billing/upgrade.tsx:761
#: pages/billing/index.tsx:905
#: pages/billing/index.tsx:837
#: pages/billing/upgrade.tsx:669
#: pages/settings/index.tsx:632
#: pages/settings/index.tsx:749
#: pages/settings/index.tsx:841
#: components/Modals/UpdatePaymentMethodBottomSheet.tsx:176
#: components/Modals/UpdatePaymentMethodDesktop.tsx:172
#: pages/knowledge-base/intro.tsx:288
#: components/Modals/Profile.tsx:146
#: pages/privacy/index.tsx:137
#: utils/termsData.ts:76
#: components/Footer.tsx:293
msgid "Chat"
msgstr "채팅"

#: components/Modals/PaymentModalContent.tsx:285
#: utils/faqData.tsx:130
#: components/Extension/ExtensionHero.tsx:239
#: components/Landing/ExtensionAnnouncement.tsx:124
#: components/PdfToChat/ExtensionAnnouncement.tsx:124
#: components/Landing/Products.tsx:143
#: components/PdfToChat/Products.tsx:143
#: components/MainSidebar.tsx:611
#: pages/billing/upgrade.tsx:695
#: components/Footer.tsx:274
msgid "Chrome Extension"
msgstr "크롬 확장 프로그램"

#: components/Landing/Plans.tsx:592
#: components/Landing/Plans.tsx:682
#: components/Modals/PaymentModalContent.tsx:333
#: components/Modals/PaymentModalContent.tsx:375
#: components/PdfToChat/Plans.tsx:592
#: components/PdfToChat/Plans.tsx:682
#: pages/settings/index.tsx:655
#: components/source-tools/source-result/index.tsx:466
msgid "Cited by:"
msgstr "인용자:"

#: components/Modals/ConversationHistoryDeleteModal.tsx:123
#: components/Modals/ConversationHistoryDeleteModal.tsx:108
#: components/APIKeysList.tsx:671
#: components/Modals/ConversationFeedback.tsx:351
#: components/Modals/ConversationFeedback.tsx:461
#: components/ToolsFooter.tsx:115
msgid "Coming Soon"
msgstr "곧 출시"

#: components/Modals/PaymentSuccessModal.tsx:163
#: components/Modals/PaymentBottomSheet.tsx:153
#: components/Modals/PaymentModalDesktop.tsx:156
#: components/Modals/PaymentSuccessModal.tsx:208
#: components/Footer.tsx:334
msgid "Company"
msgstr "회사"

#: components/PdfToChat/MoreTools.tsx:39
#: components/source-tools/source-content/index.tsx:259
msgid "Configure search"
msgstr "검색 구성"

#: components/Modals/Profile.tsx:226
#: components/Modals/Profile.tsx:221
#: components/Modals/Profile.tsx:187
#: components/Footer.tsx:354
msgid "Contact Us"
msgstr "문의하기"

#: components/Modals/PaymentModalContent.tsx:435
#: components/source-tools/source-result/index.tsx:412
msgid "Content"
msgstr "콘텐츠"

#: pages/privacy/index.tsx:94
#: pages/conversations/[[...params]].tsx:906
#: pages/knowledge-base/[[...params]].tsx:1419
#: pages/conversations/[[...params]].tsx:936
#: pages/knowledge-base/[[...params]].tsx:1508
#: components/Modals/PaymentModalContent.tsx:327
#: components/Landing/Plans.tsx:768
#: components/PdfToChat/Plans.tsx:768
#: components/AppSidebar.tsx:151
#: components/Navbar.tsx:283
#: components/Navbar.tsx:340
#: components/tools/ToolBarExt.tsx:239
#: components/tools/ToolBarExt.tsx:273
msgid "Conversations"
msgstr "대화"

#: components/Landing/Plans.tsx:501
#: components/Landing/Plans.tsx:583
#: components/Landing/Plans.tsx:673
#: components/PdfToChat/Plans.tsx:501
#: components/PdfToChat/Plans.tsx:583
#: components/PdfToChat/Plans.tsx:673
#: components/Landing/Features.tsx:224
#: components/PdfToChat/Features.tsx:230
#: components/Generator.tsx:349
#: components/Generator.tsx:349
#: components/literature-review/LiteratureMainBar.tsx:435
#: components/source-tools/source-result/index.tsx:491
msgid "Copied"
msgstr "복사됨"

#: pages/conversations/[[...params]].tsx:1091
#: pages/documents/[[...id]]/index.tsx:584
#: pages/documents/[[...id]]/index.tsx:883
#: pages/knowledge-base/[[...params]].tsx:981
#: pages/knowledge-base/[[...params]].tsx:1675
#: components/SubscriptionGuard.tsx:29
#: pages/knowledge-base/intro.tsx:347
#: components/KnowledgeBaseSidebar.tsx:552
#: components/KnowledgeBaseSidebar.tsx:588
#: components/MainSidebar.tsx:497
#: components/MainSidebar.tsx:533
#: pages/documents/[[...id]]/index.tsx:596
#: pages/knowledge-base/intro.tsx:383
#: components/Modals/CreateAPIKeyBottomSheet.tsx:364
#: components/Modals/CreateAPIKeyDesktop.tsx:375
#: components/Modals/CreateAPIKeyBottomSheet.tsx:477
#: components/Modals/CreateAPIKeyDesktop.tsx:493
#: components/KnowledgeBaseSidebar.tsx:738
#: components/Modals/DocumentSelectModal.tsx:616
#: components/BuyCredits.tsx:107
#: components/BuyCredits.tsx:40
#: pages/settings/index.tsx:896
#: pages/settings/index.tsx:904
#: pages/settings/index.tsx:514
#: pages/billing/upgrade.tsx:649
#: components/Api/Pricing.tsx:393
#: pages/billing/upgrade.tsx:871
#: components/Landing/Plans.tsx:753
#: components/PdfToChat/Plans.tsx:753
#: components/PdfToChat/SummarizeGuide.tsx:174
#: components/Landing/Plans.tsx:776
#: components/PdfToChat/Plans.tsx:776
#: components/Modals/UpdatePaymentMethodBottomSheet.tsx:189
#: components/Modals/UpdatePaymentMethodDesktop.tsx:185
#: components/literature-review/LiteratureSideBar.tsx:383
msgid "Date Range"
msgstr "날짜 범위"

#: components/Landing/Plans.tsx:780
#: components/PdfToChat/Plans.tsx:780
#: pages/settings/index.tsx:862
#: components/Modals/PaymentModalContent.tsx:429
#: components/literature-review/LiteratureUpload.tsx:334
#: components/tools/DocUploadNoFunc.tsx:260
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: components/Modals/Profile.tsx:245
#: components/Modals/Profile.tsx:267
#: components/Modals/Profile.tsx:366
#: components/Modals/ConversationDeleteModal.tsx:108
#: components/AppSidebar.tsx:274
msgid "Delete Doc"
msgstr "문서 삭제"

#: pages/delete/index.tsx:271
#: components/Modals/DocumentDeleteModal.tsx:107
#: components/Modals/OldDocumentDeleteModal.tsx:124
#: pages/documents/[[...id]]/index.tsx:994
#: pages/delete/index.tsx:238
#: pages/delete/index.tsx:245
#: pages/documents/[[...id]]/index.tsx:794
#: pages/knowledge-base/[[...params]].tsx:1430
#: components/APIKeysList.tsx:542
#: components/APIKeysList.tsx:706
#: components/Modals/DocumentSelectModal.tsx:717
#: components/Modals/DocumentSelectModal.tsx:755
#: components/Modals/DocumentSelectModal.tsx:779
#: components/Modals/DocumentSelectModal.tsx:424
#: pages/knowledge-base/[[...params]].tsx:1419
#: components/Modals/Profile.tsx:125
#: components/literature-review/LiteratureMainBar.tsx:379
#: components/literature-review/LiteratureSideBar.tsx:438
#: components/source-tools/source-content/index.tsx:229
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: components/Footer.tsx:321
msgid "Developer Docs"
msgstr "개발자 문서"

#: components/AppSidebar.tsx:202
#: components/Footer.tsx:316
msgid "Developers"
msgstr "개발자"

#: utils/termsData.ts:61
#: components/Landing/Features.tsx:232
#: components/PdfToChat/Features.tsx:238
#: components/PdfToChat/Discover.tsx:164
#: components/PdfToChat/MoreTools.tsx:134
#: components/Modals/CreateAPIKeyBottomSheet.tsx:457
#: components/Modals/CreateAPIKeyDesktop.tsx:473
#: components/APIKeysList.tsx:681
#: pages/upload/index.tsx:315
#: components/Navbar.tsx:303
#: components/Navbar.tsx:360
msgid "Docs"
msgstr "문서"

#: pages/delete/index.tsx:223
#: pages/documents/[[...id]]/index.tsx:778
#: pages/delete/index.tsx:223
#: pages/documents/[[...id]]/index.tsx:778
#: pages/upload/index.tsx:296
#: pages/conversations/[[...params]].tsx:1085
#: pages/documents/[[...id]]/index.tsx:574
#: pages/documents/[[...id]]/index.tsx:877
#: components/Summarisation/SummariseUpload.tsx:556
#: pages/delete/index.tsx:233
#: components/Landing/Plans.tsx:506
#: components/PdfToChat/Plans.tsx:506
#: components/AppSidebar.tsx:295
msgid "Documentation"
msgstr "문서"

#: components/MainSidebar.tsx:356
#: pages/knowledge-base/intro.tsx:278
#: components/Landing/Plans.tsx:588
#: components/Landing/Plans.tsx:678
#: components/PdfToChat/Plans.tsx:588
#: components/PdfToChat/Plans.tsx:678
#: components/Modals/PaymentModalContent.tsx:324
#: components/Modals/PaymentModalContent.tsx:366
#: components/tools/MergePage.tsx:778
#: components/tools/SplitPage.tsx:909
msgid "Done"
msgstr "완료"

#: pages/billing/index.tsx:1141
#: pages/billing/upgrade.tsx:936
#: pages/settings/index.tsx:468
#: pages/billing/index.tsx:1112
#: pages/billing/upgrade.tsx:905
#: pages/settings/index.tsx:437
#: components/Navbar.tsx:317
#: components/Navbar.tsx:374
#: components/tools/ToolBarExt.tsx:254
#: components/tools/ToolBarExt.tsx:288
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#: components/Extension/Download.tsx:182
#: components/Extension/ExtensionHero.tsx:256
#: components/Landing/ExtensionAnnouncement.tsx:141
#: components/PdfToChat/ExtensionAnnouncement.tsx:141
#: components/PdfToChat/AppSection.tsx:147
#: components/Extension/Methods.tsx:170
#: components/Modals/DocumentSelectModal.tsx:593
#: components/Modals/CreateAPIKeyBottomSheet.tsx:388
#: components/Modals/CreateAPIKeyBottomSheet.tsx:436
#: components/Modals/CreateAPIKeyDesktop.tsx:401
#: components/Modals/CreateAPIKeyDesktop.tsx:451
#: components/Affiliate/Header.tsx:194
#: components/Settings/LinkAccountCall.tsx:107
#: pages/knowledge-base/[[...params]].tsx:1066
#: pages/knowledge-base/[[...params]].tsx:1659
#: components/tools/SplitPage.tsx:805
#: components/tools/ToolsSection.tsx:133
msgid "Efficiently split, separate, and manage your PDF files using our superior free online PDF splitter."
msgstr "우수한 무료 온라인 PDF 분할기를 사용하여 PDF 파일을 효율적으로 분할, 분리 및 관리하세요."

#: components/PdfToChat/Discover.tsx:37
#: components/Landing/Plans.tsx:528
#: components/Landing/Plans.tsx:616
#: components/PdfToChat/Plans.tsx:528
#: components/PdfToChat/Plans.tsx:616
#: components/Modals/Profile.tsx:307
#: components/tools/ToolsSection.tsx:117
#: pages/source-tool/index.tsx:248
msgid "Enhance your research with our Source-Tool, which automatically cites and creates references for your academic text."
msgstr "학술 텍스트에 대한 참고 문헌을 자동으로 인용하고 생성하는 출처 도구로 연구를 강화하세요."

#: components/Settings/LinkAccountModal.tsx:146
#: components/KnowledgeBaseSidebar.tsx:366
#: components/MainSidebar.tsx:330
#: components/Modals/DocumentSelectModal.tsx:603
#: components/Modals/SearchBottomSheet.tsx:116
#: components/Settings/LinkAccountModal.tsx:138
#: components/Api/Pricing.tsx:389
#: pages/billing/upgrade.tsx:867
#: pages/settings/index.tsx:837
#: components/PdfToChat/Discover.tsx:58
#: components/tools/DocUploadNoFunc.tsx:323
#: pages/source-tool/index.tsx:206
#: pages/source-tool/index.tsx:216
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: components/Modals/Profile.tsx:126
#: components/Modals/ConversationFeedback.tsx:267
#: components/PdfToChat/Features.tsx:205
#: components/Landing/Features.tsx:199
#: components/PdfToChat/MoreTools.tsx:139
#: components/Extension/Methods.tsx:127
#: components/Extension/Download.tsx:172
#: components/Api/Header.tsx:163
#: components/Landing/Plans.tsx:403
#: components/PdfToChat/Plans.tsx:403
#: components/Modals/UpdatePaymentMethodBottomSheet.tsx:183
#: components/Modals/UpdatePaymentMethodDesktop.tsx:179
#: components/Summarisation/SummariseMainBar.tsx:399
#: components/Summarisation/SummariseSideBar.tsx:281
#: components/Landing/Products.tsx:173
#: components/PdfToChat/Products.tsx:173
#: components/tools/MainPage.tsx:16
msgid "Explore our Free Tools"
msgstr "무료 도구 살펴보기"

#: components/PdfToChat/MoreTools.tsx:157
#: components/source-tools/source-result/index.tsx:433
msgid "Export all"
msgstr "모두 내보내기"

#: components/source-tools/source-result/index.tsx:521
msgid "Export As"
msgstr "내보내기 형식"

#: pages/conversations/[[...params]].tsx:1099
#: pages/knowledge-base/[[...params]].tsx:1684
#: components/Navbar.tsx:310
#: components/Navbar.tsx:367
#: components/tools/ToolBarExt.tsx:249
#: components/tools/ToolBarExt.tsx:283
msgid "Extension"
msgstr "확장"

#: components/Modals/PaymentModalContent.tsx:290
#: components/Summarisation/SummariseMainBar.tsx:392
#: components/Modals/DocumentSelectModal.tsx:392
#: components/Modals/DocumentSelectModal.tsx:413
#: components/Modals/DocumentSelectModal.tsx:449
#: pages/conversations/[[...params]].tsx:951
#: pages/knowledge-base/[[...params]].tsx:1523
#: components/Modals/DocumentSelectModal.tsx:433
#: pages/conversations/[[...params]].tsx:914
#: pages/knowledge-base/[[...params]].tsx:1431
#: pages/documents/[[...id]]/index.tsx:795
#: components/Generator.tsx:263
#: components/literature-review/MainContent.tsx:292
#: components/Modals/ExportSourceTools.tsx:231
msgid "Failed to export PDF"
msgstr "PDF 내보내기를 실패했습니다"

#: pages/billing/index.tsx:1086
#: pages/settings/index.tsx:1032
#: components/Settings/LinkAccountCall.tsx:88
#: pages/billing/index.tsx:684
#: pages/billing/index.tsx:689
#: pages/settings/index.tsx:303
#: pages/settings/index.tsx:308
#: components/literature-review/MainContent.tsx:277
msgid "Failed to review text. Please try again"
msgstr "텍스트를 검토하지 못했습니다. 다시 시도해 주세요."

#: pages/summarise/index.tsx:168
#: pages/summarise/index.tsx:228
#: components/tools/DocUploadNoFunc.tsx:335
msgid "Failed to upload file"
msgstr "파일 업로드에 실패했습니다"

#: components/DocumentUpload.tsx:389
#: components/Footer.tsx:349
msgid "FAQs"
msgstr "자주 묻는 질문"

#: components/tools/DocUploadNoFunc.tsx:418
msgid "Fetch document"
msgstr "문서 가져오기"

#: components/tools/DocUploadNoFunc.tsx:415
msgid "Fetching document"
msgstr "문서 가져오는 중"

#: pages/knowledge-base/intro.tsx:379
#: components/literature-review/LiteratureSideBar.tsx:369
msgid "Field of Study"
msgstr "연구 분야"

#: components/Footer.tsx:298
msgid "File Upload"
msgstr "파일 업로드"

#: components/DocumentUpload.tsx:379
#: pages/upload/index.tsx:290
#: components/literature-review/LiteratureUpload.tsx:398
#: components/literature-review/LiteratureUpload.tsx:402
#: components/tools/DocUploadNoFunc.tsx:333
msgid "File Upload Failed"
msgstr "파일 업로드 실패"

#: components/DocumentUpload.tsx:370
#: pages/book-title-generator/generate/index.tsx:68
#: pages/book-title-generator/index.tsx:84
#: pages/instagram-caption/generate/index.tsx:67
#: pages/instagram-caption/index.tsx:85
#: pages/paragraph-generator/generate/index.tsx:62
#: pages/paragraph-generator/index.tsx:77
#: pages/poem-generator/generate/index.tsx:74
#: pages/poem-generator/index.tsx:89
#: pages/rap-generator/generate/index.tsx:69
#: pages/rap-generator/index.tsx:84
#: pages/text-generator/generate/index.tsx:68
#: pages/text-generator/index.tsx:83
#: pages/thesis-statement/generate/index.tsx:63
#: pages/thesis-statement/index.tsx:78
#: pages/essay-maker/generate/index.tsx:109
#: pages/essay-maker/index.tsx:63
msgid "Fill"
msgstr ""

#: components/PdfToChat/SummarizeGuide.tsx:198
#: components/source-tools/source-content/index.tsx:266
msgid "Find sources"
msgstr "소스 찾기"

#: components/Extension/Methods.tsx:173
#: components/Summarisation/SummariseSideBar.tsx:325
#: components/PdfToChat/Guide.tsx:155
#: components/Landing/MobileAppBanner.tsx:89
#: components/Api/Pricing.tsx:274
#: pages/settings/index.tsx:549
#: pages/settings/index.tsx:554
#: utils/faqData.tsx:65
#: components/PdfToChat/LandingFaq.tsx:85
#: pages/faq/index.tsx:66
#: components/literature-review/LiteratureUpload.tsx:499
msgid "From Your Documents"
msgstr "문서에서"

#: components/APIKeysList.tsx:674
#: components/APIKeysList.tsx:575
#: components/APIKeysList.tsx:739
#: components/Landing/Hero.tsx:253
#: components/Affiliate/Features.tsx:153
#: components/Navbar.tsx:414
msgid "Get Started"
msgstr "시작하기"

#: components/Footer.tsx:326
msgid "Getting Started"
msgstr "시작하기"

#: components/Landing/Plans.tsx:717
#: components/PdfToChat/Plans.tsx:717
#: components/Modals/PaymentModalContent.tsx:557
#: components/Modals/UnitsExceededModal.tsx:124
#: components/Modals/ConversationDeleteModal.tsx:120
#: components/Modals/ConversationHistoryDeleteModal.tsx:120
#: components/Modals/DocumentDeleteModal.tsx:122
#: components/Modals/DocumentSelectModal.tsx:768
#: components/Modals/OldDocumentDeleteModal.tsx:144
#: components/Modals/Profile.tsx:258
#: pages/billing/index.tsx:1133
#: pages/billing/upgrade.tsx:928
#: pages/documents/[[...id]]/index.tsx:1013
#: pages/settings/index.tsx:460
#: components/Extension/Methods.tsx:154
#: utils/termsData.ts:71
#: pages/settings/index.tsx:892
#: pages/settings/index.tsx:900
#: pages/source-tool/index.tsx:278
msgid "Hang on! We’re looking for sources"
msgstr "기다려주세요! 소스를 찾고 있습니다"

#: components/Modals/ConversationFeedback.tsx:369
#: components/Modals/ConversationFeedback.tsx:479
#: components/tools/ToolsSection.tsx:126
msgid "Harness the power of our AI-driven Literature Review Assistant. Simplify your research process, produce structured overviews, and craft in-depth literature reviews to elevate your academic work."
msgstr "AI 기반 문헌 검토 도우미의 힘을 활용하세요. 연구 프로세스를 간소화하고, 구조화된 개요를 작성하고, 심도 있는 문헌 리뷰를 작성하여 학술적 성과를 높일 수 있습니다."

#: components/Landing/Features.tsx:238
#: components/PdfToChat/Features.tsx:244
#: components/Modals/CreateAPIKeyBottomSheet.tsx:403
#: components/Modals/CreateAPIKeyDesktop.tsx:416
#: components/Navbar.tsx:278
#: components/Navbar.tsx:335
#: components/tools/ToolBarExt.tsx:234
#: components/tools/ToolBarExt.tsx:268
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: utils/faqData.tsx:28
#: pages/chat/[[...docID]]/index.tsx:240
#: pages/knowledge-base/intro.tsx:259
#: utils/faqData.tsx:18
#: components/Affiliate/Features.tsx:112
#: utils/faqData.tsx:129
#: components/PdfToChat/SummarizeGuide.tsx:135
#: pages/knowledge-base/intro.tsx:282
#: components/SearchResults.tsx:347
#: pages/upload/index.tsx:303
#: components/MobileHeader.tsx:123
#: pages/documents/[[...id]]/index.tsx:921
#: utils/faqData.tsx:74
#: utils/faqData.tsx:92
#: pages/settings/index.tsx:517
#: utils/faqData.tsx:135
#: pages/privacy/index.tsx:159
#: components/Extension/Methods.tsx:159
#: components/APIKeysList.tsx:609
#: utils/termsData.ts:37
#: components/Landing/Plans.tsx:473
#: components/Landing/Plans.tsx:555
#: components/Landing/Plans.tsx:645
#: components/Landing/Plans.tsx:738
#: components/PdfToChat/Plans.tsx:473
#: components/PdfToChat/Plans.tsx:555
#: components/PdfToChat/Plans.tsx:645
#: components/PdfToChat/Plans.tsx:738
#: pages/settings/index.tsx:638
#: pages/settings/index.tsx:755
#: components/Modals/ConversationFeedback.tsx:370
#: pages/story-generator/generate/index.tsx:110
#: pages/story-generator/index.tsx:56
msgid "input Key events/plot points"
msgstr "주요 이벤트/플롯 포인트 입력"

#: pages/essay-maker/generate/index.tsx:103
#: pages/essay-maker/index.tsx:53
msgid "input Key Points to Cover"
msgstr "입력해야 할 핵심 사항"

#: pages/paragraph-generator/index.tsx:57
#: pages/story-generator/generate/index.tsx:109
#: pages/story-generator/index.tsx:55
msgid "Input Names and a brief description of the main characters"
msgstr "입력 이름과 주인공에 대한 간략한 설명"

#: pages/book-title-generator/generate/index.tsx:106
#: pages/book-title-generator/index.tsx:51
#: pages/instagram-caption/generate/index.tsx:103
#: pages/instagram-caption/index.tsx:63
#: pages/lyrics-generator/generate/index.tsx:103
#: pages/lyrics-generator/index.tsx:58
#: pages/poem-generator/generate/index.tsx:104
#: pages/poem-generator/index.tsx:67
#: pages/rap-generator/index.tsx:53
#: pages/text-generator/generate/index.tsx:102
#: pages/text-generator/index.tsx:53
#: pages/thesis-statement/generate/index.tsx:102
#: pages/thesis-statement/index.tsx:50
msgid "Input some line here to begin"
msgstr "시작하려면 여기에 몇 줄을 입력하세요."

#: components/Summarisation/SummariseMainBar.tsx:457
#: components/Summarisation/SummariseMainBar.tsx:456
#: pages/essay-maker/generate/index.tsx:102
#: pages/essay-maker/index.tsx:52
msgid "input Thesis Statement"
msgstr "입력 논문 문"

#: pages/essay-maker/generate/index.tsx:101
#: pages/essay-maker/index.tsx:51
msgid "Input Title or Topic"
msgstr "제목 또는 주제 입력"

#: components/Landing/Features.tsx:265
#: components/PdfToChat/Features.tsx:290
#: pages/instagram-caption/generate/index.tsx:109
#: pages/instagram-caption/index.tsx:71
msgid "Instagram Caption Generator"
msgstr "인스타그램 캡션 생성기"

#: components/Landing/Hero.tsx:257
#: components/Modals/DocumentSelectModal.tsx:458
#: components/Modals/DocumentSelectModal.tsx:466
#: components/Modals/DocumentSelectModal.tsx:482
#: components/Modals/DocumentSelectModal.tsx:490
#: components/Settings/LinkAccountCall.tsx:96
#: components/tools/DocUploadNoFunc.tsx:323
msgid "Invalid Entry. Please try again"
msgstr "잘못 입력하였습니다. 다시 시도하세요"

#: pages/billing/index.tsx:1020
#: pages/settings/index.tsx:130
#: pages/billing/index.tsx:988
#: pages/settings/index.tsx:997
#: components/Footer.tsx:288
msgid "iOS App"
msgstr "iOS 앱"

#: pages/chat/[[...docID]]/index.tsx:250
#: utils/faqData.tsx:39
#: utils/faqData.tsx:96
#: utils/faqData.tsx:69
#: pages/knowledge-base/intro.tsx:297
#: utils/faqData.tsx:44
#: utils/faqData.tsx:64
#: utils/faqData.tsx:112
#: components/Announcements.tsx:30
#: components/Landing/Hero.tsx:267
#: utils/faqData.tsx:14
#: components/Affiliate/Features.tsx:127
#: components/Landing/Hero.tsx:264
#: components/Affiliate/Header.tsx:209
#: components/Affiliate/Header.tsx:190
#: components/Affiliate/Join.tsx:94
#: components/Affiliate/Join.tsx:91
#: components/Landing/Features.tsx:275
#: components/PdfToChat/Features.tsx:300
#: components/APIKeysList.tsx:471
#: components/AppSidebar.tsx:179
msgid "Knowledge Base"
msgstr "ナレッジベース"

#: components/Modals/PaymentModalContent.tsx:339
#: components/Modals/PaymentModalContent.tsx:378
#: pages/settings/index.tsx:658
#: pages/settings/index.tsx:781
#: components/KnowledgeBaseSidebar.tsx:509
#: components/Modals/SearchBottomSheet.tsx:180
#: pages/knowledge-base/[[...params]].tsx:971
#: pages/knowledge-base/[[...params]].tsx:1666
#: components/PdfToChat/KnowledgeBaseServiceBanner.tsx:82
#: components/PdfToChat/ApiBanner.tsx:87
#: components/Landing/Features.tsx:307
#: components/PdfToChat/Features.tsx:332
#: components/PdfToChat/Discover.tsx:42
#: components/Summarisation/SummariseSideBar.tsx:296
#: components/tools/ToolsSection.tsx:274
#: pages/tools/split/index.tsx:813
#: components/tools/SplitPage.tsx:819
#: components/Modals/PaymentBottomSheet.tsx:164
#: components/Modals/PaymentModalDesktop.tsx:167
#: components/Modals/PaymentSuccessModal.tsx:173
#: components/Modals/PaymentSuccessModal.tsx:211
#: components/tools/ToolsSection.tsx:298
#: pages.index.tsx:323
#: utils/termsData.ts:66
#: components/Settings/LinkAccountCall.tsx:120
#: components/Settings/LinkAccountModal.tsx:135
#: components/Settings/LinkAccountModal.tsx:161
#: components/Modals/ShareModal.tsx:189
#: components/Settings/LinkAccountCall.tsx:104
#: components/literature-review/LiteratureMainBar.tsx:435
msgid "Literature Review copied"
msgstr "문헌 검토 복사"

#: components/tools/ToolCommon.tsx:158
#: components/ToolsFooter.tsx:78
msgid "Literature Review Tool"
msgstr "문헌 고찰 도구"

#: components/KnowledgeBaseSidebar.tsx:565
#: components/KnowledgeBaseSidebar.tsx:600
#: components/MainSidebar.tsx:510
#: components/MainSidebar.tsx:545
#: components/KnowledgeBaseSidebar.tsx:573
#: components/MainSidebar.tsx:518
#: components/AppSidebar.tsx:336
msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

#: components/Landing/Plans.tsx:694
#: components/Modals/PaymentModalContent.tsx:393
#: components/PdfToChat/Plans.tsx:694
#: pages/settings/index.tsx:775
#: pages/paragraph-generator/generate/index.tsx:100
#: pages/paragraph-generator/index.tsx:49
msgid "Main idea"
msgstr "주요 아이디어"

#: components/Modals/Profile.tsx:335
#: components/DeveloperSidebar.tsx:140
#: pages/billing/index.tsx:970
#: pages/settings/index.tsx:985
#: components/DeveloperSidebar.tsx:158
#: components/KnowledgeBaseSidebar.tsx:668
#: components/MainSidebar.tsx:623
#: pages/settings/index.tsx:917
#: components/Landing/Plans.tsx:479
#: components/Landing/Plans.tsx:561
#: components/Landing/Plans.tsx:651
#: components/Modals/PaymentModalContent.tsx:417
#: components/PdfToChat/Plans.tsx:479
#: components/PdfToChat/Plans.tsx:561
#: components/PdfToChat/Plans.tsx:651
#: components/Landing/Plans.tsx:487
#: components/Landing/Plans.tsx:569
#: components/Landing/Plans.tsx:659
#: components/PdfToChat/Plans.tsx:487
#: components/PdfToChat/Plans.tsx:569
#: components/PdfToChat/Plans.tsx:659
#: pages/billing/upgrade.tsx:727
#: pages/billing/upgrade.tsx:828
#: components/literature-review/LiteratureMainBar.tsx:396
#: components/source-tools/source-content/index.tsx:248
msgid "Maximum of 10000 characters"
msgstr "최대 10000자"

#: components/source-tools/source-content/index,tsx.tsx:248
#: components/Modals/DocumentSelectModal.tsx:631
#: components/Modals/PaymentModalContent.tsx:321
#: components/Modals/PaymentModalContent.tsx:363
#: components/tools/MergePage.tsx:812
msgid "Merge Another"
msgstr "다른 병합"

#: pages/tools/merge/index.tsx:691
#: components/PdfToChat/MoreTools.tsx:35
#: pages/conversations/[[...params]].tsx:1218
#: pages/knowledge-base/[[...params]].tsx:1797
#: components/Landing/Products.tsx:136
#: components/PdfToChat/Products.tsx:136
#: components/Landing/Plans.tsx:422
#: components/Modals/PaymentModalContent.tsx:497
#: components/PdfToChat/Plans.tsx:422
#: components/Landing/Plans.tsx:604
#: components/PdfToChat/Plans.tsx:604
#: components/Modals/CreateAPIKeyBottomSheet.tsx:431
#: components/Modals/CreateAPIKeyDesktop.tsx:445
#: components/Modals/DocumentSelectModal.tsx:586
#: components/Modals/DocumentSelectModal.tsx:580
#: components/PdfToChat/LandingFaq.tsx:90
#: pages/faq/index.tsx:67
#: components/APIKeysList.tsx:605
#: components/Landing/Products.tsx:191
#: components/Landing/Products.tsx:207
#: components/PdfToChat/Products.tsx:191
#: components/PdfToChat/Products.tsx:207
#: pages/apikeys/index.tsx:445
#: pages/documents/[[...id]]/index.tsx:567
#: components/MainSidebar.tsx:691
#: pages/documents/[[...id]]/index.tsx:985
#: components/Modals/Profile.tsx:212
#: components/Modals/Profile.tsx:207
#: components/Modals/DocumentSelectModal.tsx:698
#: components/SearchResults.tsx:344
#: utils/faqData.tsx:102
#: utils/faqData.tsx:118
#: utils/faqData.tsx:124
#: pages/chat/[[...docID]]/index.tsx:256
#: utils/faqData.tsx:60
#: pages/chat/[[...docID]]/index.tsx:251
#: utils/faqData.tsx:40
#: components/source-tools/source-result/index.tsx:540
msgid "Not satisfied with your results?"
msgstr "결과에 만족하지 못하셨나요?"

#: components/Landing/AppSection.tsx:147
#: components/APIKeysList.tsx:649
#: components/APIKeysList.tsx:804
#: components/APIKeysList.tsx:635
#: components/APIKeysList.tsx:790
#: components/tools/OcrPage.tsx:250
#: components/tools/ToolCommon.tsx:170
#: components/tools/ToolsSection.tsx:146
#: components/ToolsFooter.tsx:94
msgid "OCR PDF Reader"
msgstr "OCR PDF 리더"

#: pages/settings/index.tsx:652
#: pages/settings/index.tsx:772
#: components/Landing/Plans.tsx:690
#: components/Modals/PaymentModalContent.tsx:336
#: components/Modals/PaymentModalContent.tsx:390
#: components/PdfToChat/Plans.tsx:690
#: components/PdfToChat/MoreTools.tsx:27
#: components/Modals/Profile.tsx:197
#: components/Modals/Profile.tsx:192
#: components/APIKeysList.tsx:762
#: components/Affiliate/Features.tsx:141
#: components/SearchResults.tsx:268
#: components/Modals/ConversationFeedback.tsx:371
#: components/Modals/ConversationFeedback.tsx:480
#: components/Landing/Features.tsx:311
#: components/PdfToChat/Features.tsx:336
#: components/Waitlist.tsx:141
msgid "Our API is Now Live"
msgstr "API 서비스 시작"

#: components/tools/ToolsWaitlist.tsx:141
msgid "Our Knowledge Base is Now Live"
msgstr "기술 자료가 공개되었습니다."

#: pages/privacy/index.tsx:129
#: components/literature-review/LiteratureMainBar.tsx:425
msgid "Output"
msgstr "출력"

#: components/Landing/Plans.tsx:479
#: components/Landing/Plans.tsx:561
#: components/Landing/Plans.tsx:651
#: components/PdfToChat/Plans.tsx:479
#: components/PdfToChat/Plans.tsx:561
#: components/PdfToChat/Plans.tsx:651
#: pages/documents/[[...id]]/index.tsx:950
#: components/Modals/PaymentModalContent.tsx:318
#: components/Modals/PaymentModalContent.tsx:360
#: pages/billing/index.tsx:1054
#: pages/settings/index.tsx:98
#: pages/settings/index.tsx:113
#: pages/paragraph-generator/generate/index.tsx:108
#: pages/paragraph-generator/index.tsx:59
msgid "Paragraph Generator"
msgstr "단락 생성기"

#: pages/billing/index.tsx:925
#: pages/settings/index.tsx:929
#: pages/settings/index.tsx:914
#: components/Extension/Methods.tsx:140
#: components/tools/ToolCommon.tsx:174
#: components/ToolsFooter.tsx:86
msgid "PDF Compressor"
msgstr "PDF 압축 도구"

#: components/tools/MergePage.tsx:674
#: components/tools/ToolCommon.tsx:166
#: components/tools/ToolsSection.tsx:139
#: components/ToolsFooter.tsx:90
msgid "PDF Merger"
msgstr "PDF 병합 도구"

#: components/tools/SplitPage.tsx:804
#: components/tools/ToolCommon.tsx:162
#: components/tools/ToolsSection.tsx:132
#: components/ToolsFooter.tsx:82
msgid "PDF Splitter"
msgstr "PDF 분리 도구"

#: components/Footer.tsx:303
msgid "PDF To Chat"
msgstr "채팅용 PDF"

#: components/Landing/Plans.tsx:455
#: components/PdfToChat/Plans.tsx:455
#: components/PdfToChat/Discover.tsx:57
#: pages/settings/index.tsx:507
#: components/Modals/Profile.tsx:320
#: components/Modals/Profile.tsx:323
#: pages/billing/index.tsx:833
#: pages/billing/index.tsx:1075
#: pages/billing/upgrade.tsx:665
#: pages/settings/index.tsx:186
#: components/Landing/Plans.tsx:398
#: components/PdfToChat/Plans.tsx:398
#: components/Modals/DocumentSelectModal.tsx:483
#: components/Modals/DocumentSelectModal.tsx:459
#: pages/upload/index.tsx:317
#: components/Modals/CreateAPIKeyBottomSheet.tsx:300
#: components/Settings/LinkAccountCall.tsx:96
#: components/Modals/CreateAPIKeyDesktop.tsx:315
#: components/literature-review/LiteratureSideBar.tsx:373
#: components/literature-review/LiteratureSideBar.tsx:441
msgid "Please enter instructions on how to review your text input OR document"
msgstr "텍스트 입력 또는 문서를 검토하는 방법에 대한 지침을 입력하세요"

#: components/Summarisation/SummariseSideBar.tsx:366
#: pages/delete/index.tsx:284
#: pages/delete/index.tsx:234
#: components/Modals/ConversationFeedback.tsx:388
#: components/Modals/ConversationFeedback.tsx:497
#: pages/billing/index.tsx:991
#: pages/settings/index.tsx:1000
#: pages/conversations/[[...params]].tsx:952
#: pages/knowledge-base/[[...params]].tsx:1524
#: pages/billing/index.tsx:960
#: pages/settings/index.tsx:976
#: pages/poem-generator/generate/index.tsx:110
#: pages/poem-generator/index.tsx:76
msgid "Poem Generator"
msgstr "시 생성기"

#: pages/settings/index.tsx:625
#: components/Navbar.tsx:297
#: components/Navbar.tsx:354
#: components/tools/ToolBarExt.tsx:244
#: components/tools/ToolBarExt.tsx:278
msgid "Pricing"
msgstr "요금"

#: components/Landing/Plans.tsx:702
#: components/Modals/PaymentModalContent.tsx:399
#: components/PdfToChat/Plans.tsx:702
#: pages/settings/index.tsx:778
#: components/Landing/Plans.tsx:698
#: components/Modals/PaymentModalContent.tsx:396
#: components/PdfToChat/Plans.tsx:698
#: pages/settings/index.tsx:769
#: utils/termsData.ts:46
#: components/Footer.tsx:344
msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인정보처리방침"

#: components/Api/Pricing.tsx:303
#: pages/settings/index.tsx:743
#: components/APIKeysList.tsx:482
#: pages/apikeys/index.tsx:413
#: components/Footer.tsx:260
msgid "Products"
msgstr "제품"

#: components/AppSidebar.tsx:321
msgid "Profile"
msgstr "프로필"

#: components/Summarisation/SummariseSideBar.tsx:363
#: components/source-tools/source-result/index.tsx:480
msgid "Publication Year:"
msgstr "발행 연도:"

#: pages/settings/index.tsx:1136
#: pages/settings/index.tsx:1171
#: components/Landing/Plans.tsx:496
#: components/Landing/Plans.tsx:578
#: components/Landing/Plans.tsx:668
#: components/Landing/Plans.tsx:763
#: components/PdfToChat/Plans.tsx:496
#: components/PdfToChat/Plans.tsx:578
#: components/PdfToChat/Plans.tsx:668
#: components/PdfToChat/Plans.tsx:763
#: components/Modals/PaymentModalContent.tsx:330
#: pages/rap-generator/generate/index.tsx:111
#: pages/rap-generator/index.tsx:61
msgid "Rap Generator"
msgstr "랩 생성기"

#: pages/knowledge-base/[[...params]].tsx:1463
#: components/Api/Header.tsx:171
#: components/APIKeysList.tsx:770
#: components/tools/OcrPage.tsx:284
msgid "Read OCR PDF"
msgstr "OCR PDF 읽기"

#: components/PdfToChat/Guide.tsx:125
#: components/PdfToChat/SummarizeGuide.tsx:141
#: components/PdfToChat/Guide.tsx:168
#: components/PdfToChat/SummarizeGuide.tsx:195
#: components/AppHeader.tsx:116
#: pages/billing/upgrade.tsx:744
#: pages/settings/index.tsx:567
#: pages/billing/index.tsx:883
#: components/Modals/ConversationFeedback.tsx:358
#: components/Modals/ConversationFeedback.tsx:468
#: components/literature-review/MainContent.tsx:280
msgid "Request timed out. Please try again"
msgstr "요청 시간이 초과되었습니다. 다시 시도해주세요"

#: pages/privacy/index.tsx:38
#: components/literature-review/MainContent.tsx:362
msgid "Results for"
msgstr " 결과물"

#: components/literature-review/MainContent.tsx:272
#: components/literature-review/MainContent.tsx:282
msgid "Review Failed"
msgstr "검토 실패"

#: components/literature-review/LiteratureMainBar.tsx:414
msgid "Review my work"
msgstr "내 작업 검토"

#: components/literature-review/LiteratureMainBar.tsx:468
msgid "Review will be displayed here"
msgstr "리뷰가 여기에 표시됩니다"

#: components/Modals/UpdatePaymentMethodBottomSheet.tsx:195
#: components/Modals/UpdatePaymentMethodDesktop.tsx:191
#: components/Landing/Features.tsx:286
#: components/PdfToChat/Features.tsx:311
#: components/literature-review/MainContent.tsx:350
msgid "Save Time and Effort with an AI-Powered Literature Review Writer. Streamline research, generate structured summaries, and create cohesive and comprehensive reviews that elevate your academic work. Powered by AI."
msgstr "AI 기반 문헌 리뷰 작성기로 시간과 노력을 절약하세요. 연구를 간소화하고, 구조화된 요약을 생성하고, 학술적 작업의 수준을 높여주는 응집력 있고 종합적인 리뷰를 작성하세요. AI로 구동됩니다."

#: components/Footer.tsx:208
msgid "Say hello to documents that respond to you! With AskYourPDF, your reading isn't just simple, it's fun!"
msgstr "당신에게 응답하는 문서와 안녕! AskYourPDF로 읽기는 간편할 뿐만 아니라 재미있습니다!"

#: components/tools/MainPage.tsx:17
msgid "Seamlessly cite, reference, edit, split, merge, compress, and extract text from PDFs. Harness the power of AI to simplify your PDF interactions for free"
msgstr "PDF에서 텍스트를 원활하게 인용, 참조, 편집, 분할, 병합, 압축, 추출할 수 있습니다. AI의 강력한 기능을 활용하여 PDF 상호 작용을 무료로 간소화하세요."

#: pages/tools/index.tsx:358
#: components/tools/MainPage.tsx:17
#: components/Modals/SearchBottomSheet.tsx:131
#: components/SearchResults.tsx:368
#: components/SearchResults.tsx:261
#: pages/privacy/index.tsx:110
#: components/Api/Pricing.tsx:268
#: components/source-tools/source-result/index.tsx:442
msgid "Select all"
msgstr "모두 선택"

#: components/Modals/ConversationFeedback.tsx:363
#: components/Modals/ConversationFeedback.tsx:473
#: components/Modals/DocumentSelectModal.tsx:628
#: components/AppSidebar.tsx:310
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: pages/conversations/[[...params]].tsx:1078
#: components/Modals/PaymentModalContent.tsx:426
#: pages/settings/index.tsx:649
#: pages/settings/index.tsx:766
#: pages/settings/index.tsx:859
#: components/Modals/ShareModal.tsx:180
#: components/Modals/ShareModal.tsx:209
#: components/Affiliate/Features.tsx:137
#: pages/chat/[[...docID]]/index.tsx:337
#: pages/knowledge-base/intro.tsx:392
#: components/Affiliate/Features.tsx:123
#: components/Affiliate/Join.tsx:103
#: pages/source-tool/index.tsx:240
#: components/Modals/PaymentModal.tsx:49
#: pages/documents/[[...id]]/index.tsx:772
#: components/Summarisation/SummariseUpload.tsx:557
#: components/Summarisation/SummariseUpload.tsx:543
#: components/BuyCredits.tsx:41
#: components/source-tools/source-result/index.tsx:491
msgid "Source copied"
msgstr "소스 복사"

#: components/tools/ToolCommon.tsx:178
msgid "Source Tool"
msgstr "소스 도구"

#: components/source-tools/source-result/index.tsx:422
msgid "Sources found"
msgstr "찾은 소스"

#: components/tools/SplitPage.tsx:923
msgid "Split Another"
msgstr "또 다른 분할"

#: components/tools/SplitPage.tsx:840
msgid "Split PDF"
msgstr "PDF 분할"

#: components/PdfToChat/MoreTools.tsx:31
#: components/literature-review/LiteratureMainBar.tsx:479
msgid "Start another review"
msgstr "다른 리뷰 시작하기"

#: pages/chat/[[...docID]]/index.tsx:329
#: pages/file-upload/index.tsx:407
#: components/Navbar.tsx:415
#: components/tools/ToolBarExt.tsx:325
msgid "Start For Free"
msgstr "무료로 시작하기"

#: pages/chat/[[...docID]]/index.tsx:313
#: pages/knowledge-base/intro.tsx:344
#: pages/billing/index.tsx:1043
#: pages/settings/index.tsx:155
#: pages/story-generator/generate/index.tsx:115
#: pages/story-generator/index.tsx:65
msgid "Story Generator"
msgstr "스토리 생성기"

#: components/tools/ToolsSection.tsx:267
#: components/Modals/ConversationFeedback.tsx:266
#: components/Modals/ConversationFeedback.tsx:419
#: components/Modals/ConversationFeedback.tsx:528
#: components/Modals/ConversationFeedback.tsx:400
#: components/Modals/ConversationFeedback.tsx:509
#: components/Modals/PaymentModalContent.tsx:536
#: components/Modals/PaymentModalContent.tsx:352
#: components/Modals/PaymentModalContent.tsx:409
#: utils/faqData.tsx:75
#: utils/termsData.ts:57
#: components/Modals/PaymentModal.tsx:48
#: utils/termsData.ts:56
#: pages/conversations/[[...params]].tsx:935
#: pages/documents/[[...id]]/index.tsx:764
#: pages/knowledge-base/[[...params]].tsx:1507
#: components/AppSidebar.tsx:252
msgid "Summarisation"
msgstr "요약"

#: pages/settings/index.tsx:909
#: pages/settings/index.tsx:917
#: components/Summarisation/SummariseMainBar.tsx:389
#: components/Modals/PaymentModalContent.tsx:342
#: components/Modals/PaymentModalContent.tsx:381
#: pages/settings/index.tsx:661
#: pages/settings/index.tsx:784
#: components/Summarisation/SummariseMainBar.tsx:406
#: components/Summarisation/SummariseMainBar.tsx:413
#: pages/summarise/index.tsx:163
#: pages/summarise/index.tsx:175
#: pages/summarise/index.tsx:223
#: pages/summarise/index.tsx:235
#: components/Summarisation/SummariseMainBar.tsx:445
#: components/Landing/Features.tsx:194
#: components/PdfToChat/Features.tsx:200
#: components/Landing/Hero.tsx:298
#: components/tools/DocUploadNoFunc.tsx:390
msgid "Supported formats: .pdf"
msgstr "지원되는 형식: .pdf"

#: components/DocumentUpload.tsx:446
#: components/Summarisation/SummariseUpload.tsx:534
#: pages/paragraph-generator/generate/index.tsx:101
#: pages/paragraph-generator/index.tsx:50
msgid "Supporting points"
msgstr "지원 포인트"

#: pages/billing/index.tsx:866
#: pages/settings/index.tsx:676
#: pages/settings/index.tsx:798
#: components/Landing/AppSection.tsx:152
#: components/PdfToChat/AppSection.tsx:152
#: components/PdfToChat/Discover.tsx:52
#: utils/termsData.ts:51
#: components/Footer.tsx:339
msgid "Terms & Conditions"
msgstr "이용약관"

#: components/APIKeysList.tsx:482
#: components/APIKeysList.tsx:682
#: pages/apikeys/index.tsx:405
#: pages/text-generator/generate/index.tsx:108
#: pages/text-generator/index.tsx:62
msgid "Text Generator"
msgstr "텍스트 생성기"

#: components/Modals/ConversationFeedback.tsx:333
#: components/Modals/ConversationFeedback.tsx:443
#: pages/chat/[[...docID]]/index.tsx:241
#: utils/faqData.tsx:19
#: pages/knowledge-base/intro.tsx:255
#: components/PdfToChat/KnowledgeBaseServiceBanner.tsx:85
#: pages/privacy/index.tsx:55
#: pages/knowledge-base/intro.tsx:298
#: utils/termsData.ts:72
#: pages/thesis-statement/generate/index.tsx:108
#: pages/thesis-statement/index.tsx:58
msgid "Thesis Statement Generator"
msgstr "논문 문장 생성기"

#: pages/privacy/index.tsx:125
#: pages/chat/[[...docID]]/index.tsx:236
#: pages/subscription-error/index.tsx:163
#: pages/billing/upgrade.tsx:674
#: components/APIKeysList.tsx:501
#: components/PdfToChat/SummarizeGuide.tsx:155
#: pages/privacy/index.tsx:59
#: utils/termsData.ts:67
#: components/Navbar.tsx:289
#: components/Navbar.tsx:346
#: components/tools/MainPage.tsx:19
msgid "Tools"
msgstr "도구"

#: components/Landing/Products.tsx:178
#: components/PdfToChat/Products.tsx:178
#: pages/rap-generator/generate/index.tsx:105
msgid "Topic/Theme"
msgstr "주제/테마"

#: pages/settings/index.tsx:1051
#: pages/tools/ocr/index.tsx:505
#: components/tools/OcrPage.tsx:251
#: components/tools/ToolsSection.tsx:147
msgid "Transform scanned or image-based PDFs into editable and searchable text with our AI powered OCR PDF Reader."
msgstr "AI 기반 OCR PDF 리더를 사용하여 스캔 또는 이미지 기반 PDF를 편집 및 검색 가능한 텍스트로 변환하세요."

#: components/PdfToChat/Universities.tsx:92
#: components/tools/ToolsWaitlist.tsx:150
#: components/Waitlist.tsx:151
msgid "Try it Now"
msgstr "지금 시도하기"

#: components/Announcements.tsx:19
#: components/Announcements.tsx:25
#: components/SearchResults.tsx:264
#: pages/conversations/[[...params]].tsx:1057
#: pages/knowledge-base/[[...params]].tsx:1635
#: pages/delete/index.tsx:239
#: pages/delete/index.tsx:246
#: components/Modals/UnitsExceededModal.tsx:105
#: components/Landing/Features.tsx:269
#: components/PdfToChat/Features.tsx:294
#: components/Landing/Plans.tsx:686
#: components/Modals/PaymentModalContent.tsx:384
#: components/PdfToChat/Plans.tsx:686
#: components/Modals/PaymentModalContent.tsx:369
#: components/Modals/PaymentModalContent.tsx:420
#: pages/settings/index.tsx:853
#: components/Landing/Plans.tsx:772
#: components/PdfToChat/Plans.tsx:772
#: pages/settings/index.tsx:850
#: components/Modals/PaymentModalContent.tsx:417
#: pages/settings/index.tsx:847
#: components/Landing/Plans.tsx:744
#: components/PdfToChat/Plans.tsx:744
#: components/Modals/PaymentModalContent.tsx:423
#: pages/settings/index.tsx:763
#: pages/settings/index.tsx:856
#: components/Modals/PaymentModalContent.tsx:372
#: components/PdfToChat/Discover.tsx:159
#: pages/billing/index.tsx:1061
#: pages/settings/index.tsx:83
#: components/Modals/Profile.tsx:235
#: components/Modals/DocumentSelectModal.tsx:721
#: components/Modals/UpdatePaymentMethodBottomSheet.tsx:162
#: components/Modals/UpdatePaymentMethodDesktop.tsx:158
#: components/Modals/DocumentSelectModal.tsx:402
#: pages/billing/index.tsx:976
#: components/AppHeader.tsx:105
#: components/KnowledgeBaseSidebar.tsx:630
#: components/KnowledgeBaseSidebar.tsx:647
#: components/MainSidebar.tsx:575
#: components/MainSidebar.tsx:592
#: pages/file-upload/index.tsx:353
#: pages/subscription-error/index.tsx:176
#: components/APIKeysList.tsx:618
#: components/APIKeysList.tsx:775
#: pages/billing/upgrade.tsx:691
#: components/APIKeysList.tsx:511
#: components/Modals/PaymentModalContent.tsx:587
#: components/Modals/PaymentModalContent.tsx:601
#: components/Api/Pricing.tsx:319
#: components/Api/Pricing.tsx:374
#: pages/billing/index.tsx:867
#: pages/billing/upgrade.tsx:785
#: pages/billing/upgrade.tsx:851
#: components/KnowledgeBaseSidebar.tsx:638
#: components/MainSidebar.tsx:583
#: pages/file-upload/index.tsx:335
#: pages/settings/index.tsx:688
#: pages/settings/index.tsx:699
#: pages/settings/index.tsx:810
#: pages/settings/index.tsx:821
#: components/Modals/PaymentModalContent.tsx:584
#: components/Modals/PaymentModalContent.tsx:598
#: components/PdfToChat/Guide.tsx:136
#: components/PdfToChat/SummarizeGuide.tsx:152
#: components/AppSidebar.tsx:222
msgid "Upload Doc"
msgstr "문서 업로드"

#: pages/upload/index.tsx:250
#: components/tools/DocUploadNoFunc.tsx:357
msgid "Upload Document"
msgstr "문서 업로드"

#: components/tools/DocUploadNoFunc.tsx:335
msgid "Upload failed"
msgstr "업로드 실패"

#: components/tools/DocUploadNoFunc.tsx:371
msgid "Upload From URL"
msgstr "URL에서 업로드"

#: components/Modals/PaymentModalContent.tsx:280
#: components/literature-review/LiteratureUpload.tsx:485
msgid "Upload New Document"
msgstr "新しいドキュメントをアップロードする"

#: components/DocumentUpload.tsx:370
#: components/literature-review/LiteratureMainBar.tsx:366
#: components/source-tools/source-content/index.tsx:216
msgid "Upload text file"
msgstr "텍스트 파일 업로드"

#: pages/file-upload/index.tsx:360
#: pages/documents/[[...id]]/index.tsx:533
#: pages/knowledge-base/[[...params]].tsx:1032
#: pages/settings/index.tsx:1058
#: pages/documents/[[...id]]/index.tsx:938
#: utils/termsData.ts:21
#: pages/settings/index.tsx:1048
#: utils/termsData.ts:16
#: components/Modals/OldDocumentDeleteModal.tsx:132
#: components/APIKeysList.tsx:642
#: components/APIKeysList.tsx:656
#: components/APIKeysList.tsx:797
#: components/APIKeysList.tsx:809
#: utils/termsData.ts:26
#: utils/termsData.ts:31
#: components/Landing/MobileAppBanner.tsx:94
#: pages/conversations/[[...params]].tsx:1142
#: pages/apikeys/index.tsx:342
#: pages/billing/index.tsx:780
#: pages/billing/upgrade.tsx:598
#: pages/apikeys/index.tsx:356
#: pages/billing/index.tsx:794
#: pages/billing/upgrade.tsx:612
#: components/literature-review/MainContent.tsx:227
#: pages/book-title-generator/generate/index.tsx:47
#: pages/book-title-generator/generate/index.tsx:55
#: pages/book-title-generator/generate/index.tsx:124
#: pages/book-title-generator/index.tsx:65
#: pages/book-title-generator/index.tsx:73
#: pages/essay-maker/generate/index.tsx:46
#: pages/essay-maker/generate/index.tsx:54
#: pages/essay-maker/generate/index.tsx:120
#: pages/essay-maker/index.tsx:69
#: pages/essay-maker/index.tsx:77
#: pages/instagram-caption/generate/index.tsx:47
#: pages/instagram-caption/generate/index.tsx:55
#: pages/instagram-caption/generate/index.tsx:120
#: pages/instagram-caption/index.tsx:77
#: pages/instagram-caption/index.tsx:85
#: pages/lyrics-generator/generate/index.tsx:46
#: pages/lyrics-generator/generate/index.tsx:54
#: pages/lyrics-generator/generate/index.tsx:121
#: pages/lyrics-generator/index.tsx:73
#: pages/lyrics-generator/index.tsx:81
#: pages/paragraph-generator/generate/index.tsx:45
#: pages/paragraph-generator/generate/index.tsx:53
#: pages/paragraph-generator/generate/index.tsx:119
#: pages/paragraph-generator/index.tsx:65
#: pages/paragraph-generator/index.tsx:73
#: pages/poem-generator/generate/index.tsx:47
#: pages/poem-generator/generate/index.tsx:55
#: pages/poem-generator/generate/index.tsx:122
#: pages/poem-generator/index.tsx:82
#: pages/poem-generator/index.tsx:90
#: pages/rap-generator/generate/index.tsx:48
#: pages/rap-generator/generate/index.tsx:56
#: pages/rap-generator/generate/index.tsx:123
#: pages/rap-generator/index.tsx:67
#: pages/rap-generator/index.tsx:75
#: pages/source-tool/index.tsx:181
#: pages/story-generator/generate/index.tsx:48
#: pages/story-generator/generate/index.tsx:56
#: pages/story-generator/generate/index.tsx:127
#: pages/story-generator/index.tsx:71
#: pages/story-generator/index.tsx:79
#: pages/text-generator/generate/index.tsx:46
#: pages/text-generator/generate/index.tsx:54
#: pages/text-generator/generate/index.tsx:119
#: pages/text-generator/index.tsx:68
#: pages/text-generator/index.tsx:76
#: pages/thesis-statement/generate/index.tsx:45
#: pages/thesis-statement/generate/index.tsx:53
#: pages/thesis-statement/generate/index.tsx:119
#: pages/thesis-statement/index.tsx:64
#: pages/thesis-statement/index.tsx:72
msgid "Warning"
msgstr "경고:"

#: components/Waitlist.tsx:144
msgid "We are making AskYourPDF API open for developers to build applications and services."
msgstr "AskYourPDF API를 개발자가 애플리케이션과 서비스를 구축할 수 있도록 오픈하고 있습니다."

#: components/Announcements.tsx:29
#: utils/termsData.ts:52
#: utils/termsData.ts:77
#: pages/privacy/index.tsx:140
#: pages/chat/[[...docID]]/index.tsx:246
#: utils/faqData.tsx:24
#: pages/billing/index.tsx:977
#: pages/privacy/index.tsx:114
#: components/PdfToChat/Features.tsx:276
#: components/Landing/Products.tsx:129
#: components/PdfToChat/Products.tsx:129
#: pages/terms/index.tsx:47
#: utils/faqData.tsx:134
#: utils/faqData.tsx:91
#: pages/knowledge-base/intro.tsx:254
#: utils/faqData.tsx:13
#: pages/chat/[[...docID]]/index.tsx:235
#: components/Landing/Testimonial.tsx:139
#: components/PdfToChat/Testimonial.tsx:139
#: components/Modals/ConversationFeedback.tsx:393
#: components/Modals/ConversationFeedback.tsx:502
#: utils/termsData.ts:42
#: components/PdfToChat/Features.tsx:271
#: components/PdfToChat/Discover.tsx:53
#: components/tools/MergePage.tsx:675
#: components/tools/ToolsSection.tsx:140
msgid "With our smart, automated merging, your PDFs are unified seamlessly into a single, cohesive document while maintaining quality and formatting."
msgstr "스마트한 자동 병합 기능을 사용하면 품질과 서식을 유지하면서 PDF를 하나의 일관된 문서로 원활하게 통합할 수 있습니다."

#: pages/tools/merge/index.tsx:697
#: components/tools/MergePage.tsx:690
#: components/tools/ToolsSection.tsx:281
#: components/PdfToChat/Guide.tsx:171
#: components/Modals/PaymentModalContent.tsx:516
#: utils/faqData.tsx:108
#: utils/faqData.tsx:82
#: utils/faqData.tsx:87
#: utils/faqData.tsx:47
#: utils/faqData.tsx:45
#: utils/faqData.tsx:70
#: utils/faqData.tsx:113
#: utils/termsData.ts:27
#: pages/documents/[[...id]]/index.tsx:757
#: components/tools/ToolsWaitlist.tsx:144
msgid "You can now chat with multiple documents at once using our knowledge base"
msgstr "이제 지식창고를 사용하여 여러 문서와 한 번에 채팅할 수 있습니다."

#: components/Announcements.tsx:17
#: components/Announcements.tsx:23
#: pages/documents/[[...id]]/index.tsx:756
#: components/KnowledgeBaseSidebar.tsx:680
#: components/KnowledgeBaseSidebar.tsx:696
#: components/KnowledgeBaseSidebar.tsx:713
#: components/MainSidebar.tsx:635
#: components/MainSidebar.tsx:651
#: components/MainSidebar.tsx:668
#: components/KnowledgeBaseSidebar.tsx:613
#: components/MainSidebar.tsx:558
#: components/KnowledgeBaseSidebar.tsx:536
#: components/MainSidebar.tsx:481
#: components/Modals/UnitsExceededModal.tsx:108
#: components/Modals/DocumentSelectModal.tsx:467
#: components/Modals/DocumentSelectModal.tsx:491
#: utils/termsData.ts:22
#: utils/termsData.ts:17
#: components/SubscriptionGuard.tsx:30
#: pages/delete/index.tsx:275
#: pages/file-upload/index.tsx:363
#: components/Affiliate/Features.tsx:157
#: components/Modals/CreateAPIKeyBottomSheet.tsx:404
#: components/Modals/CreateAPIKeyDesktop.tsx:417
#: pages/subscription-error/index.tsx:160
#: components/APIKeysList.tsx:497
#: components/Modals/Profile.tsx:277
#: components/Modals/Profile.tsx:280
#: components/Modals/CreateAPIKeyDesktop.tsx:387
#: pages/privacy/index.tsx:149
#: pages/tools/ocr/index.tsx:520
#: pages/lyrics-generator/generate/index.tsx:109
#: pages/lyrics-generator/index.tsx:66
msgid "Your creative companion on your musical journey, create lyrics that tell your unique story"
msgstr "음악 여정의 창의적인 동반자, 나만의 이야기를 담은 가사를 만들어보세요."

#: components/Landing/Features.tsx:297
#: components/PdfToChat/Features.tsx:322
#: components/Modals/ConversationFeedback.tsx:343
#: components/Modals/ConversationFeedback.tsx:453
#: components/PdfToChat/Guide.tsx:120
#: components/Modals/DocumentSelectModal.tsx:425
#: components/Modals/DocumentSelectModal.tsx:403
#: components/Settings/AccountLinkedSuccessModal.tsx:69
#: components/tools/MergePage.tsx:779
msgid "Your PDF is ready"
msgstr "PDF가 준비되었습니다"

#: components/tools/SplitPage.tsx:910
msgid "Your PDFs are ready"
msgstr "PDF가 준비되었습니다"

#: utils/termsData.ts:47
#: components/literature-review/LiteratureMainBar.tsx:462
msgid "Your Review is being generated"
msgstr "귀하의 리뷰가 생성 중입니다"

